津路、道地、保礦力都係支那製造。恥與為伍

支那製造仲要賣貴啲
水動樂香港製造
淳茶舍香港「入樽」
仲要賣得平啲

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》